{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_021335",
        "source": "도서",
        "writer": "스타일북스 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6260-384-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피 앳 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-05-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "3층카페 송촌동"
    },
    "text": "本店3階のカフェでは、リーズナブルな価格でスペシャルティコーヒーをご体験いただけます。 味でその違いが感じられる良いコーヒーを、様々な香味と味を経験しながら幸せな時間を過ごすことができます。 本店は、様々な香り、酸味、複合性から来る良いバランスの美を目指すお客様に積極的にお勧めします。 営業時間は毎日11:00~20:00で、毎週日曜日は定休日です。 土曜日は11:00~18:00まで営業しています。 また、配達の民族を通じて配達が可能です。 本店までのアクセスは、松村洞ソンビマウルアパート3団地前のダイソー建物3階です。 本店のメニューはフィルターコーヒーで、価格は変わることもあります。 コールドブリューは4,300ウォン、カフェラテは4,500ウォン、アメリカーノとエスプレッソは4,300ウォンです。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日11:00~20:00です。"
        },
        {
            "question": "定休日はいつですか？",
            "answer": "毎週日曜日は定休日です。"
        },
        {
            "question": "土曜日は何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "土曜日は11:00~18:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "どのようなメニューがありますか？",
            "answer": "本店のメニューはフィルターコーヒーです。価格は変わることもあります。"
        },
        {
            "question": "どのようなコーヒーがおすすめですか？",
            "answer": "本店では、香り、酸味、複合性から来る良いバランスの美を目指すお客様に積極的にお勧めしています。"
        },
        {
            "question": "配達は可能ですか？",
            "answer": "はい、配達の民族を通じて配達が可能です。"
        },
        {
            "question": "本店までのアクセスはどうやって行けますか？",
            "answer": "本店までのアクセスは、松村洞ソンビマウルアパート3団地前のダイソー建物3階です。"
        },
        {
            "question": "コールドブリューの価格はいくらですか？",
            "answer": "コールドブリューは4,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノとエスプレッソの価格はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノとエスプレッソは4,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "営業時間外でもコーヒーを飲むことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、営業時間外はコーヒーを提供することはできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 270,
        "QA": 358
    }
}